搶自由鳥、CMHK 客！數碼通推新平價 Plan 送埋「大灣區」數據

之前聽聞身邊有不少朋友，都轉了會去自由鳥，老實，講平，自由鳥並不算是最平，但真心最好的地方，是唔使簽約，想留就留，想走就走，真正夠自由。不過，可能自由鳥的風頭太盛，母公司數碼通為了想吸返多啲客，逼住要出招打平價戰，自己打自己。呢個 Plan，會唔會吸引到網友上台呢？睇下文啦！

打自由鳥、CMHK！數碼通推新平價 Plan 送埋「大灣區」數據

$120 10GB 21M 數據，送大灣區漫遊數據
同出面街站 Sales 討論過，他們都覺得今次 SmarTone 推出呢個 Plan 係幾抵嘅。話說今日 SmarTone 一口氣推出咗幾個 Plan，當中版主認為最吸引的，應該是 「4.5G 倍貼心計劃」，月費 $120 (另需 $18 行政費)，唔單止有 10GB 21Mbps 本地數據，而且用剩數據嘅話，仲可以免費滾存到下個月用 (只限 Top Up 數據)。仲有仲有，SmarTone 呢個 Plan 仲會送埋「大灣區自在通 - 輕遊版」，乜嚟呀？就係包埋大陸電話號碼 + 每月 500MB 中國內地及澳門數據，而如果你攜號轉台嘅話，首 3 個月仲可以有雙倍大灣區數據添喎！你又覺得抵唔抵呢？

打自由鳥、CMHK！數碼通推新平價 Plan 送埋「大灣區」數據

呢個 Plan，某程度上係打緊自由鳥 $120 / 7GB Plan，不過仔細咁睇，各有各賣點啦。自由鳥，雖然同樣 $120 但得 7GB，不過勝就勝在唔使簽約，夠哂自由，而且用哂 7GB 之後，都仲可以繼續以 128kbps 無限上網。反之，數碼通 $120 Plan 有 10GB，多過自由鳥，但可惜過咗 10GB 就會自動停，無得再用，想要繼續用，就要 Top-up 買數據，$40/1GB，而用剩的 Top Up 數據，則可以滾存到下個月，。

當然，另一個角度嚟睇，佢亦都係打埋 CMHK 的 $138 Plan，對手 $138 有 12GB，同樣每個月送 500MB 大灣區數據，定位都係相當接近，仲要對手可以用完 12GB 都仲有得繼續慢速上網。不過咁，$120 可以享受到純正 SmarTone 網絡，以用家嚟講都係一件不錯的事。眾所周知啦，講網絡穩定性，SmarTone 算係做得最好，你同意嗎？對於呢個數碼通新推嘅 Plan，你有無乜嘢意見？留言講下啦！

好奇一問 其實Smartone想點？
上兩年數碼通Share個網絡比HKBN
之後HKBN$78 搶客 -》CSL CMHK 3減價-》
搶返SmarTone客-》之後5個台劈價互鬥

Smartone上年出自由鳥搶返HKBN客
但又搶埋Smartone原本的客
而家Smartone $120 又諗住搶返自由鳥的客

本來$298 6GB 而家$120 10GB
當有10萬舊客轉呢個plan , 差價$170*10萬=17M 一個月
其實佢想點 呢的係咩策略黎 求解答

黎大鈞走咗就攪成咁

當年由hkbn 同smartone互租線呢一步已經諗唔明

因為調返轉Smartone個寬頻係租HKBN

就係租俾人搶自己客, 唔知有咩目的

租線賺仲多? 應該唔會捉老鼠入米缸

cmhk仲廢

互租線係長遠發展
可以直接光纖上發射站 唔洗同老電同和記租
之後互搶客我覺得兩邊各懷鬼胎

5g時候嚟緊
而家吸定啲4g 客兩年，有乜所謂
但其他台21Mbps係無限用量
同價嘅幫襯smt做咩

Cmhk 真係祝你好運

賤種先會成日為果一百幾十轉黎轉去

tvb 幫 hktv mall 賣廣告 但又出big big channel打自己一樣

租線錢就點都收左 客又搶返晒 其實賺多左

有中國電話，有大灣區數據，都叫抵玩

big big channel主力係賣廣告，賣貨都只係副業

大獲啦
我係人仔台join左個plan
佢話168蚊，20gb 4.5g數據，之後就算過左20gb都唔會點限速，仲會每月送1gb上網俾我係大陸同澳門用
當我以為好抵join左既時候，數碼通居然推果咁既plan, 我轉唔轉好？

利申：用緊數碼通，俾佢呃左我成千蚊追唔返

強國台，狗都唔屌

E排慢到仆街
屌你老母我
4.5G無限PLAN 冇限速 成撚日慢到LOAD空氣
想點撚樣呀

SmarTone 已經唔係幾年前咁質素
真用家意見

幾年前係咩質素? 無2100mhz, 無LAA

快d轉走，唔送了

簽左2年半呀屌

用緊cmhk $168 so far so good, 係地鐵上網慢少少